[極黑暗!] 保良局蔡繼有學校 企圖打壓言論自由，新疆式洗小學生腦

「一條龍」私校自翔國際學校，成日話要啲學生有正義感有國際視野對社會有責任感，其實只不過係香港版「新疆教育營」!!!
蔡繼有校風同本地社會時事脱節就眾人皆知，因為讀得cky嘅學生都來自中產以上或者公務員家庭，班家長一放假就四圍飛，甚至試過寫信要求學校提早放假來配合佢地嘅假期，堅離地！
雖然學校口頭上由小學就開始提倡獨立批判的思維，實際情況卻好似中共咁唔比學生質疑學校立場，班膠層亦都奶共奶到出曬面（有個校長個老公甚至本身就係popo）。

由小學開始就搞團帶小朋友上大陸『遊學』
成日同啲親中團體合作，又搞咩4D辯論比賽，咩菁英比賽
五年前雨傘運動個陣請689做講座，仲將個寸佢嘅學生直接趕走
兩年前請『唔得掂』做十五週年開放日嘉賓，同港共關係密切到令人作嘔
之前亦都有舊生發起聯名，相當多學生同老師參與表達港人意願

好彩好多學生都有良知，琴日自發係校舍整左幅連儂牆
()

（係呀，咁撚細幅，班膠層都容不下。dklm）
連儂牆發起人即刻被人照肺
()

雖然有位有良知嘅家長去信校方支援學生都於事無補
(轉自潘小濤fb )

知情學生早前收到校方嘅最後通牒，佢地以政治中立為藉口要求學生聽日交出一個『解決方案』，又扮曬野以無法證實嘅『學生投訴』製造壓力比班學生，妄圖將校方嘅無理打壓演變成學生對學生嘅局面。 其實雨傘運動嗰時校方已經不停俾壓力學生來阻止罷課，而之前六月中有同學派反送中傳單個陣亦都一樣受到好多限制，例如由唔比去低年班樓層派再變本加厲到淨系可以派比最高年級！

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

學校本來應該係一個以學術性討論培訓學生獨立思考能力同關心時事嘅地方。可悲嘅係，學校從來都係社會嘅縮影，尤其係蔡繼有呢類離地藍絲聚集地，會出現一堆中立偽善我討厭政治嘅人都好正常。然而更加令人髮指嘅係呢班偽君子嘅雙重標準。呢頭用『政治中立』打壓學生言論自由個頭就有學生發現校方發比小學生嘅功課上面出現譴責示威者嘅句子，而班小朋友亦都被要求向家長朗讀呢類句子。雖然有傳言話條例句係學生寫，但係從份功課被打印出來派比其他學生嘅既定事實都可以見到校方所謂嘅『政治中立』有幾虛偽：打壓一切反對聲音，默許支持者做任何事。

呢個係蔡繼有對其學生嘅要求：要有責任心，要有求知欲，要對唔同意見保持開放態度，要對學校同社會做出貢獻。仲有赤子之心嘅小朋友已經做到，唔知身為膠層嘅大人又做到未呢？

身為CKY嘅舊生，亦都身為香港人，我地唔會望住我地嘅師弟師妹被打壓而唔出聲。我地要求校方停止一切對學生嘅言論自由做出打壓，徹底貫徹真正意義上嘅『政治中立』，允許支持同反對聲音嘅共存，使蔡繼有學校成為一個真正快樂的學校園地

學校網傳送門～ 歡迎大家過嚟了解吓我哋學校
Email: info@cky.edu.hk
電話: 2148 2052
學校網傳送門～ 大家千祈唔好打去學校投訴啊！！
最後：
光復香港，時代革命！！！
五大訴求，缺一不可！！！

721 831

仲話係名校 連政見都容不下

自推

有 不過仲安排緊

舊生表示都想幫手x2!!!

要比全世界知道呢間學校幾黑暗

唔好再仆入去俾錢佢洗

唔明wo ching